各位波台垃圾繼續喺香港捱騾仔啦[369]

周街800萬樓 不是夢

#115 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我同父哥決定左去日本嘆世界

Gay？

佢打算溝個日本妹拎完日籍再離婚娶我過去

樓主去到日本唔好玩針

你兩個離開左香港，我留喺度都無意思

樓主過嚟新加坡搵我好過啦，日日飲肉骨菜

thx佩兄多謝提點

帶埋你去日本要打針又要隔離檢疫好煩

好憎新加坡 日日反香港

369

打算開拓針灸行業？

咪能講針啦仆街

去日本做漢醫

驚棍

日本有市場？

好多中國留學生同黑工

你肯搞一定有

都好喎

認真 有冇手足join

港父加入山口組都得啦

日本同性結婚合法?

日本冇觀塘

日本搵個鄉村將波台發大嚟搞

要等針神打救

佢習慣獨行 佢得港友sir一個朋友

咁你呢

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

港友同港父有冇做過愛？

我篤左灰
日本政府知樓主係針犯

你兩條能樣傷害完香港人就走

東京啦
香港都生存到 東京易啦

一針針到你上天堂
唔洗救

我咪港友sir

無

同左連仔講 你仆街了

我地邊有

東京熱

殺手二人眾

日本搞路由器有無市場

咪能中二病

港父有冇考慮拍av

我中一

針呢啲你幫佢打咪得

港父麻甩佬嚟

咪癲